====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' occasion de constituer un tel parc autour du thème de la culture scientifique pourrait être trouvée dans la nécessité d ' agrandir le palais de la Découverte , de mettre en valeur les collections du Conservatoire des arts et métiers et de reconstituer un musée des Travaux publics , qui pourrait être étendu à la construction et à l ' urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

